（求名）嘩奇妙電視個主持大波得黎又靚女

A級美女

你覺唔覺差咁啲嘢？

連自己老母咩名都唔知?

我提埋你差咩 圖啊你老母

賣緊廣告

白衫定藍衫呀
兩個都唔多掂喎

哦，係咪幾靚女，幾大波果個？

伯母黎

母親節啱啱先過就急住推個老母出嚟侍眾

岩岩訪問旺角整餅個個

著白tee吊帶裙
唉屌岩岩影唔切相

真係好正
有d似rion

除左滅絕師太揀得好其他都係垃圾

圖呢

母親節啱啱先過

???